STAKE，真正資助前線的加密貨幣

香港正處於危急關頭，前線一直都需要真正的抗爭裝備及消耗品。

但是至今的眾籌，不是無助於前線就是騙人的。幾千萬甚至上億的善款，前線幾乎體會不到。

為此我們一班瞭解加密貨幣的人，在此提供一個匿名的集資渠道，此渠道籍ETH（以太幣）募資，並成立加密貨幣STAKE。

所得ETH（以太幣）將交由某前線物資團隊管理及分配，如果此事成功，才會公開此管理團體的資訊，資金將用作民軍訓練／民軍軍備購入／保釋拘留人士/聘請律師團隊／支持前線義士對抗黑社會勢力／對抗一黨專政／迫使政府滿足五大訴求／懸紅通緝濫權黑警／懸紅內部人士公開CCTV等...

STAKE token將以ICO形式發放，市民只要把ETH（以太幣）發送至地址

(0x9d5fa9654a9409209d5f86c0b6a68227895bc7d7)

則相應數量的STAKE token將立刻回送至發送者的以太錢包。

備註：（開始的兌換匯率將是1ETH/999Stake，結束時的兌換匯率將是1ETH/9Stake）

STAKE成立目的有3大目標：
1) 解決前線示威者的燃眉之急 （基本溫飽、真正裝備及短期醫療費用）
2) 使STAKE擁有其支撐價值
3) 使STAKE能夠充當「積分」（你懂的）用途，在香港各處良心小店流通，我們亦嘗試將之上線到交易所，增加其流通性。

林鄭指出年青一代 have no STAKE of HongKong, maybe you are right, but we are the future and you are not.

這是STAKE名字的起源。

有任何疑問或求助請 telegram : yunghk / k1r1t00

希望佢哋唔會太快搵到我，就算我被自殺，仍會有此基金的繼承人繼續協助各位。

STAKE，真正資助前線的加密貨幣😇

*此貨幣由素人發起
**你地既錢絕對會去到前線
***請你明白紅字既意義

----
註: 呢個lihkg acc係公廁, 有咩搵返文中tg既人, 請勿見怪

直接用bitcoin/eth 已經做到匿名
點解仲要用你個個下一個幣少？

P牌一嚟就屌
mark低先

成立目的第2點會點樣達到？

same question here

幫手推咗先 冇人討論

信你一成

我覺得唔對路質問有咩問題呢啲嘢唔問清楚 遲啲又係捐咗幾十萬先集體抄車

定係你係分化撚？

原來打手 無嘢了

唔好屈 我出完呢個po都未同其他成員講 點黎打手

咁都分化撚

我贊成問清楚 但語氣可以好啲
嘅然都係同路人 一嚟就罷低粒膠

佢唔係p牌
上左好多年連登架啦
質疑下其實好正常
始終涉及金錢

其實我知我地煩過其他募捐方式。
但係佢地traceable既方法係做唔到某啲資助

希望大家支持

聞到cap水既味道

有任何疑問或求助請 telegram : yunghk / k1r1t00

有乜嘢咪係度傾囉, 做乜要tg...

同埋我用ETH同用你STAKE有乜分別

你咪一樣一黎就標籤p牌
btw 依家連emoji 都唔俾人用

如果真係唔係p牌 我道歉

只係覺得頭幾個comment有時對個post有幾大影響
當然如果樓主idea係有人buy嘅 就會有討論空間

希望你都明白

用ETH咪得 洗鬼整隻新幣

呀梅，給我十個饅頭！

agger

我唔係分化…
但可唔可以畀個原因點解要整個新cryptocurrency 出嚟，唔係得個名唔同就得
你個cryptocurrency有咩價值？同eth個backend有咩唔同？技術方面係點？有冇得好似eth 咁opensource畀人睇下？

同埋你點可以保障其他人唔係畀你呃錢？好多幣得個gimmick，一ico完個創辦人呃完錢就冇晒價值

你地係咪幫手deep web買裝備先
你要人科水
你都要講下你有咩selling point架大佬

on9,你隻stake個value係0，咁有咩用？

走啦人血饅頭

明白，大家都係為件事好，好想幫前線

不過如果幫到人咩方法都無所謂，都贊成

兄弟爬山各自努力

不如用eca,我有好多可以tip比手足

eca
咪再亂畀tips，坐艇坐足半年

eca
我諗我你同group

Onl9 包裝做資助前線走出嚟叫人玩加密貨幣

好簡單一句，點解唔用bitcoin

垃圾貨幣打手，膠都廢事俾，係到食人血饅頭

幣少你好，今日有幾多水魚落疊？

sell 新coin 完全係cap水黨，
同傳銷根本無分別，拉埋抗爭落水我dklm18代

不推文回覆+report

Itd0g

真心？

自己入一堆 然後想谷起個幣值放出去

唔太解釋到點解一定要用你隻coin，俾你集到資又有咩秘密渠道買到物資同分發？
依家唔係俾錢方唔方便的問題，係物資同錢傳唔到去有需要的前線又冇人濫用。呢個唔係blockchain問題，係logistics。

ppp

做多左啦

直接Eth就得,想出隻altcoins嚟水鳩人,出完又要上交易所又手續費,信你個個都on9,順便block柒左你

想食人血饅頭？ 屌你老母

前線既計劃我要暗示既 上文已係極限.
或者係因為咁樣而局限左我說服巴打既想像.
係度向你致歉 要同其他募資計劃一樣 講個信字
我地都好忿怒有d募資真係cap水

打算cap 幾多水？

大家可於連結查看STAKE資金的來龍去脈, 資金用途將在此公布及討論, 在blockchain上一切公開透明！最重要是匿名😉

一句前線秘密就要人信你...
難d囉
係有心既就比多d料
唔係唔好怪人屌

痴撚線

當你ICO全部賣晒最平1ETH/999Stake，你可以換1,000,000,000,000 (1 trillion)以上ETH，市值182 Trillion美金，高過黃金、全球股票市值同貨幣供應總量

對呢方面認識較少
可唔可以講下點解要用新幣取代大家都信得過的btc?

樓主肯解釋未

唔好skip我問題啦
我上面問過你點解唔用bitcoin呀

report

樓主cap水狗嚟
高登以前有人踢爆過

1. 樓主云伯打手
2. 云伯旗下HKAA既籌款已有巴打講過手腳唔乾淨

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

柒頭皮想呃錢?

咪玩少少試下。

請問收唔收咭。

災難財+外國勢力

直接收bitcoin, Ethereum 或者頭20種crypto ，一收倒直接轉stable coin(ture usd/usdt/usdc) ,要用果陣咪直接用返Ethereum network trans stablecoin 去對方Ethereum 戶口 ， 整隻coin 出黎jm9?

直接答喇屌
話人分化又話人態度差做乜尻

睇唔到用加密幣嘅需要
聞到人血饅頭的味道

過主啦，搵食行遠d，食人血饅頭唔怕報應？

好簡單，隻coin出左名 上左交易所後，佢就可以操控個價格套利
我當你發行左3億粒stake, 市價為0.001美金/粒
點個知公眾有幾多 你有幾多？義士可以因為咁無撚晒你所為既錢/funding 而你就人血饅頭

反抗高牆既人另起高牆係咩玩法？

呢隻發行量佢控制，變相佢控制到個價
eth太多人有，佢控制唔到價錢，無得cap水

玩cap水 定幫人
大家心照啦

今時今日仲有人想食人血饅頭

收皮啦
想食人血幔頭
當我地連登仔戇鳩架？

用usdt btc 都唔需要用你 係人都整到隻coin

支持

已經同樓主入左1億個幣 又可以賺錢又幫到義士真係win win

睇下先

係就去前線講啦
唔係唔敢呀
想賺錢都唔身體力行

收皮啦食人血饅頭